想問下assembly program 問題

功課要寫一個program check 字串兩個字係咪一樣，但係VB好很麻煩，所以想問下師兄們 ,唔該

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

386
.model flat,stdcall
.stack 4096
ExitProcess proto,dwExitCode:dword

.data
S1 byte "AB"
S2 byte "AB"
lenS1 = ($ - S1) / TYPE S1
lenS2 = ($ - S2) / TYPE S2

.code
main proc
mov eax,0 ; 2 character in S1 and S2
mov esi,0

cmp lenS1,lenS2 ; 唔知點解vb run 唔到呢度
jne Finish
je Check

Check:
cmp S1,S2
jne Finish
S1[esi+1] ;offset S1 ,vb run 唔到, 應該都錯
S2[esi+2] ;offset S2 ,vb run 唔到, 應該都錯
inc eax
cmp eax,2 ; 2character
je Finish
jne Check

Finish:
invoke ExitProcess,0

main endp

end main